有無巴打對短裙靚腳毫無抵抗力？

配唔同鞋又有唔到J J point

最緊要有圖

波圖呢？

馬賽對波圖呢？

樓主老母就毫無抵抗力啦

竟然冇圖

圖呢？

Hello moto